廣東東已完。

放學時間D中小學生一堆堆都係用普通話溝通緊

好撚可怕

東東？

Too Many Ching Chong Ling Long

是閪閪

屍屠華話要推普呀嘛。